[廢淡請入]耶撚論加息

業主防守能力高，加到3 里都未撚驚過， 以前10 里都gogogo

請各位廢淡繼續租樓，業主請聯手加租，以保持業主防守能力

過完年全港業主加租一倍

2047